屌奶星岡田奈勾又上我早坂屋企拍拖談情‼️搞夠我地8仔未⁉️

成個8仔d囡比你食哂得啦 ‼️
我地就得個睇字 ‼️

關唔關你事

上唔上你都係得個睇字

十卜樓主

關‼️

支持樓主燒晒岡田奈勾啲券‼️

ching認錯人⁉️

i mean 去燒晒其他人啲券去懲罰岡田奈勾‼️

樓主屌到佢床都落唔到咪得

對idol唔會有任合性瓜葛lo ‼️